泛民左膠反對搵台灣幫手既理由只有一個，就係本身佢地俾共產黨收買咗

因為....

先講明，只係貪台灣近，有民主，文化相近，回應及交流快，簡單易明可以多d市民大眾知發生咩事

解決方法：唔一定要係香港人過去台灣，可以係台灣人反過來接管香港，或者以台灣作引發而使遠少少既日本，美國，甚至英國來作最終接管都得，細緻野可以慢慢傾，而唔係動不動抽d細緻野出黎作未討論過既反駁

泛民左膠及本民青反對原因

第一：
市民或另外既非泛民團體向台灣爭取到解救香港，以香港人一向對政治冷感既態度，之後既選舉，泛民就冇立腳點，未必爭取到多議席，當然，建制派一樣少，但佢地始終有鐵票，其他議席會俾有份推動始方案既人同組織搶晒，所以泛民或者本民青如果唔推動呢個方案，就一定會主動殺死呢個方案

第二：
泛民可主動推呢個方案，只要成功咗，咁泛民左膠就可以成為香港既歷史英雄，但....點解唔推呢？如果陰謀論d講，如果佢地本身根本就唔係想香港好，甚至區隔開共產黨，咁佢地就好大機會係一早俾共產黨收買咗，咁佢地自然就唔可以俾呢件事出現來解救香港，以現時觀察，共產黨唔似想收手，今年既目標完全係權力及控制大於經濟，佢地唔怕攬炒，因為就算係如北韓般既地方，定還是中國最貧窮既果個年代，哪班領導人從來都唔窮，佢地有靚樓有靚車有好野食大把後宮，苦既只係一般市民，所以佢地唔怕攬炒，怕既根本係一眾貧苦大眾，假如泛民左膠主要目的係幫共產黨維穩及搞攬炒，咁即係求外國幫手一定唔做得，佢地對外既手段只有一個，就係造衰香港既形象，引外國封鎖香港而製造成攬炒，幫共產黨滅港，就係咁簡單....搵外國解救的文明而有效既行為，泛民左膠一定唔會做